{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044256",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484544?place[place_type]=GID&place[gid]=2484544&place[latitude]=35.8681578638&place[longitude]=128.1359137482&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 시냇가펜션"
    },
    "text": "全客室は一軒家のペンションであり、10名まで入室可能です。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 送迎サービスはなく、バーベキューを希望する場合は20,000ウォンの費用が発生し、当日現地にてお支払いください。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金は36ヶ月以上から発生します。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 プールと滑り台は夏季のみ運営され、天候や状況によって運営が変更されることがあります。 駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用が制限される場合があります。 ペンションの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 追加人数は追加料金が発生し、最大人数を超過した場合は払い戻しできません。 ペットは入室できず、付帯施設がある場合は追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理に誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された人が優先権を持ちます。 未成年者は保護者同伴となり、それぞれの客室はメゾネットタイプとなっており、IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。 キッチンが完備されており、禁煙と喫煙可能な客室をお選びいただけます。 プールとバーベキュー場があり、駐車も可能で、ファミリー渓谷が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを希望する場合は20,000ウォンの費用が発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金は36ヶ月以上から発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールや滑り台はいつ利用できますか？",
            "answer": "プールと滑り台は夏季のみ運営され、天候や状況によって運営が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できますが、状況によっては利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "それぞれの客室はメゾネットタイプとなっており、IPTVと無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キッチンは完備されていますか？",
            "answer": "はい、キッチンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "禁煙と喫煙可能な客室はありますか？",
            "answer": "禁煙と喫煙可能な客室をお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにプールやバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、プールとバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはファミリー渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 423
    }
}